聽日唔阻鐵 但有其他野希望大家做

將今日發生過所有事 企去一D站到 一落車就展示比落車人睇
比佢地睇下li個政府點去用暴力鎮壓我地D平民百姓

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

推

拎ipad無聲播片

唔建議入去個站
重有大量殘餘毒氣

好似得葵有?

太古都有